同初戀分左手十年 今朝先發現有幾封佢比我既信未拆

相信個時唔敢拆係唔想冇埋佢最後比我既野
十年過去 佢都結埋婚了 拍過幾次拖 始終最愛都係你

咁你依家拆左未

哈 又一pair分手 開心～

po封信上黎幫你研究下

你都幾無心肝
寫畀你嘅信都唔開黎睇
開心share啦

拆左喇 以前細個拍拖真係好pure好true

佢寫d咩俾你?

咁你自己呢？
結左婚？

睇返以前啲相會喊

講開，我都好似仲有一兩封收埋咗喺度，真係青春嘅回憶

冇 仲未結

當年同條女一齊影嘅貼紙相。睇返真係好多回憶
同埋我有一個習慣，就係每條女無論結果好定唔好，都會留起佢一啲張相，睇返又係好感觸嘅回憶

你美化左段記憶啫

十年又過去

借post 呻一呻

同女朋友係移民方面有好大分歧， 依家好痛苦

感情無問題， 但次次一講到移民就鬧交收場。 我好想走，情願重新開始都唔敢再留係香港。 佢就覺得我風向撚，自己又唔多想走，仲覺得去到外國做下等人工。

有無巴C可以教下我可以點解決呢個問題， 唔想因為咁而分開

申: 初戀+拍左7年仲拍緊 (大家都2尾)

我幾慶幸我依家自己一個
拍緊拖對方話唔肯走
我應該就無決心走